"Ik heb Joe."
"Wat vond je er zelf van maakt, Tom?"
"Nothing at all, Joe."
"Dat is geen toeval," de bewaker een muizing, "want ik heb hetzelfde van mij."
Jerry, alleen gelaten in de mist en duisternis, gedemonteerde ondertussen, niet alleen om zijn uitgegeven paard, maar veeg de modder van zijn gezicht, en schud de natte uit zijn hoed-cardanolie, die mogelijk van het bedrijf ongeveer een halve gallon.
